屈臣氏係TVB 落廣告 係咪要抵制誠哥？

有好多marketing team 邊間廣告都照落 唔理tvb 定蘋果
唔係話要抵制唔幫襯
係要明確帶出信息一落tvb 廣告就會比人杯割

唔係叫你屌票割席 係要請願

其實屈臣氏已經賣左俾淡馬錫，坡佬係大股東。除此之外碼頭業務都賣埋俾淡馬錫。誠哥走資一早賣曬

唔係最後開價太高賣唔成咩

即係仲係唔係誠哥？